美股認真討論區 DCCLV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

this?

石子panic sell咗未

岩岩個post係IV 而家應該係V

條片入面個阿廣仲要揸白銀

指數頭肩底

我都有少少
1kg HKD 4200

可能會係格蛇黎

條友好慘, 有排俾人笑

但佢應該大戶黎

輕倉上陣 等突破

Tsla 轉燈啦仆街

人地炒左廿幾年又花膠鮑魚魚翅

又買net

好巴短炒高手

繼續fuck U

走牙

垃圾U

BTW NQ係咁升 但TSLA ZM係咁跌 咁咩升

成日打麻雀的清
Anthony

屌 落番去畫多個三角形啦
撚樣

又碌落山
電動車又變電動輪椅

Tsla冇腦short又贏

今日主場係藥股

一晚點TRADE咁多
我每個ORDER都好猶豫

等tsm 食糊， 短炒倉就去觀望等跌

侵完美demo

入貨啦。屌

ib當日盈虧個數係咪成日都錯
明明個倉綠又紅色我

大大大大力陽蠋配成交量陰陰到住個頂收市 之後會唔會連升幾日

契媽係咪偷賣TSLA

至少收410

tesla d call好離譜下喎

swks幾彈得下 早放咗 屌

唔好貪就得 賣左唔好再諗

屌，掛左TSLA 420

pstg 又係大大大陽 成交量

炒蛇果5G供應商

有無人好似我咁 愛上好巴

我都走左sp

v緊啦

TSLA

係

咪就係入唔到

賤熊唔見左既

uber閪冧
U又唔知做乜

個市繼續夾 搵野減倉

U 無人炒， 個市靚 資金炒大股

飛巴減唔減NOK /TSM?

麵仔都笑佢

Nok 減得返leap call 唔郁佢了
tsm咁巨陽 之前試過上衝。

應該連升幾日

放完OXY就升到無頂 應該9$入11$走輪迴

仲玩Oxy勇者無懼

前半提傻散
後半講智障
個節目都幾好笑

無呀 見佢9$硬底 夠價就走 唔長渣 純粹投機

終於到我表演

用咁重藥 仲做埋白老鼠 侵會唔會好早死
雖然都老了

侵侵9出左好多TWEET

究竟點解隻好似冇乜點停過
乜賣鞋真係可以賣到咁爽㗎咩

佢日日食M記都冇事啦

破番前幾日個頂再講

終於見到有6X% IV 既tesla call

我又上返架電動輪椅啦

421入左

spce咪主演pump and dump

bigc 彈咁急 點入

基本野

佢體檢report 好fit，唔知真定假

422.5

等佢fall

2月開始既下降trend line都未破到

點解咁心急去追

想入zm了

今個禮拜一定跌翻落去380
why so panik

高j 低沽 係傳統來

其他傳統包括 跌唔買 升番就問點解升咁急

港台節目不嬲高質

就係咁先俾人打壓

基本面又冇起色

屌 好靚女個白宮發言人中撚左D 記者

成晚係度妹下妹下

Tesla 跟圖行既 之前回購420單野都幾準
大戶冇死錯人

最多再溝嘅啫

本多終勝

今日入咗一股
我想睇電動跑車

tsm 準備 all day high

鏗鏘集

if McEnany dies we riot

好巴

準備又入zoom 500放無限loop

突破區間唔睇LU
大市唔回 就上望100

SQ咁有力

靚女中招

Oxy係三月連燈愛股

已經落返車
執兩蚊走人

DOCU

原來ZM紅左

AMD

不過感覺個價仲喺好高

頂，v返上去
你就好

s&p, nasdaq 個阻力位無上星期咁清楚

唉，一係快D打穿，一係跌落去啦

仲有力過輪椅

目標喺427
賺一餐午飯錢

chgg

追唔追得過

係都唔係而家高J啦

Explanation on today yield "MOVE"

到晒位係到磨

我覺得輪椅有高J價值啲

"輪椅" 係咩?

TSLA 起廠整車風險咁大
SQ 寫下個系統D錢就自動印

電動神車

契媽G

tsla真係唔撚掂嫁喎

Tesla

想問下MYOK係咩事

一翻100股5号

知自己傻就好啦

直覺

SE 一上就大棍
加唔加好

賭徒
同睇路紙買百家樂有咩分別

Anthony買tesla , 用牛牛
邊個黎，出黎認左佢

高追俠

唔喺四點已經要睇住個市 ?

Zoom 大勢已去
我號召大家一齊沽沽袁總

呢個位磨左好耐

9月搞撚掂

清左啲arkk sq Nvda

已準備好晒彈藥接Tsla

TSLA睇幾多

準備爆上500

係咪唔好高追SQ，連續破咗兩日頂

未來就是現在

實會回 170入少少

禾
支牛+IB+TSLA

好過反手撈底長坐 之後話自己價值投資

畫埋線唸住破160入 冇望幾日就180
高J風險極高 你賺埋我嗰份

連破10日果陣就會後悔無高j

落到380就all in

可能400就忍唔到手追下貨

If not me, who? If not now, when?

原來兒子都唔係咁易做
要同on9老豆一齊柒撚懵懵買銀

我買 鋰, 鈷, 鎳 都唔買銀

我清左契媽G算
落左袋先安心

好，我就唔信佢日日升

SQ AAPL TSM 一齊比緊力

btw上面鏗鏘集條友係劇集未播出之前
會唔會一直追緊呢個post
懷疑係其中一位巴打

破頂加左貨

仲未突破橫行

有你呢句 仲有得升

買etf咪算

學你話齋 買撈好過

帶撈清溝下女同事幾爽 拎塊銀出去做乜鳩

唔跌點入

契媽G 醫療都要走?
btw, 自己袋入面嘅錢先係錢

佢唔買銀我地邊有gif圖用

而家入定u 下個月破100

一升升咁多 好驚聽日跌返

電動輪椅充完電？

ARK真係結婚買戒指先會清

420鑽石底

屌垃圾U
全世界升得佢妹
仲妹撚過爛果

個市等食完飯爆大邊

我睇好u會追到aapl

無女朋友要搵契媽結婚先得

都好反正有貨係手
學呢度d巴打話齋，錢又賺唔晒
學上邊話，高風險咁賺，算

警世

頭肩底。 訓教 起身等開估

cls 開市冇耐見升10蚊就放 12點爆多5蚊 揼春

睇幾時契媽見紅上多幾張契

WWR 佢痴左線呀

頭肩底點解？

個右肩好核突 本身估佢會112磨幾日先

今日個市龍撚到

爆左頭肩底隨時ATH

姐係升

我估爆上

又有新手 google 啦

whatapp group個d細價股真係有人中招

google點解?

crwd sq 究竟咩事又升咁多

Tsm上多啲啦 屌你老母

SQQQ跌到碌柒咁

好在我星期五講睇星期一升
講錯野被你地鞭屍都似

果D都係港股姐

依啲人反而搵到食

啲圖

goog 頭肩底 係叫你 不問價入 google

應該分一part 介紹"J Law類"

石仔睇跌 但佢上星期盤後入貨 好難理解

花膠唔係想像中咁貴
我就唔信佢用花膠王請客

唔好理，總之就好撚勁

SQ繼續破

影后係高級版whatsapp group
總有傻仔課金

J LAW叫你買專業課程
不知幾正氣

我都有一粒coin

一切都是運

發達係結果 玩股/買樓/番工 只係過程

石仔日轉2次身

唔敢估, 做住止賺師先
大大隻就留, 其他take profit

起身睇下企唔企到上去

佢思覺失調弱智柒。閪手豬腦唔協調。

SQ 180

135撈底，根本冇得輸

留意到你係咁bin石仔 你係咪聽左佢講7、8月清左倉

135果陣未有cash入 後悔

135個陣連登吹到大爆炸

VCP...

9月18號支大量都食左
我覺得短期應該都係升
上唔上得番12000就真係唔知
利申：9up

果幾日sq係咁比人屌 下次邊隻比人屌得勁就係入貨訊號

已平晒對沖倉， take埋部分profit 等大仙指引

swing trade咁易咩

以後！邊個再夠膽邊石村長屍既話我就

支持佢繼續

好快200

呢啲撚樣要jer撚到佢落地核等佢唔好嚟靠害。

準備再接多次TSLA貨
屌你老母電動輪椅真係韭菜嚟

屌, supercharger v1嚟嘅

Aapl暗升緊

張單set左134

佢自己notes?

橫行 爆上 爆落都未知

石仔都吊打佢

*WHITE HOUSE AIDE KAROLINE LEAVITT TESTS POSITIVE FOR COVID

breakout vcp又點swing trade

星期五又係咁 今日又係咁

應該上既, 但唔知幾時上

果時啲人笑佢跌住陰燭升姐

太多散戶, 不如買SQ 奴過

Exas 大船歡迎揸u既ching過黎
契媽帶頭

等鬼佬食完飯返黎掃貨

好過*

isrg

石仔其實幾勁
係講一套做一套

點都會上多次嘅
唔升ER又點撚到獲勁

年輕人有無反思高J 完，再 panic sell，應該係沽空

SQ無頂

村長德高望重
Respect

極度懷疑係呢度D巴打黎
BTW用支牛睇納期

你仲未平沽？

我忍唔到手入貨了

見到指數太龍平左

tsm algo ready MM is on go go go

easy money

zm黎料

tsm

太麻都識玩

今個禮拜上90

會

呢轉肥

100

升條撚咩，妹左個幾月啦
利申，122

fatfat

慢慢擺下 而家都唔想理隻aapl

太陽能 龍4 wow

Gel定先

仲有無人揸SEsq仲係160果陣佢又係160，依家sq180佢仲係157

呢個市送錢

小西隻veri都黎料

咩係大仙

+1

3200股等派錢

太陽能 龍到呢
係咪有咩科技上既突破

BIDEN 2020

連都帶上左咁多

我大倉係sq 到

清左等溝Tsla

諗住溝到2000股就搏坐火箭

醫療完全唔識 一直都無落

pair trade, 石油股

陣間又落返113架啦

116@80

跌到103都唔撚驚

即刻加倉

均價幾多

我登就係科技上既突破

輪椅又漏電 ，冇眼睇
訓覺，大家晚安

俾齊機會大家上車

Sq wtf
成晚升

今晚第三次坐輪椅

點解我睇老母係出緊貨

P巴發現左 睇下佢幾時入

佢唔會買etf驚閪

入過老母

清咗等 大調 入msft

Aapl攻緊上116

仲有大拿拿三個鍾

有忘巴擋住P巴唔敢入

收市190

U 真係沉咗船咁
毒撚冇人理

[TAN] 4x我吹第一次雞, 5x再吹, 6x而家我又再吹雞

承你貴言

利伸有倉

U 休息下 資金炒大股

日日無視大盤升熔都要獲利走d

龍龍龍其實熊市

又拮中我心口喇

電動輪椅冇電了

唔好嬲啦

都叫跑贏qqq

BNTX 打番起

吹到口水都乾

我都係最早屌條on9仔個批，但真係冇你咁好氣，佩服佩服

個時有一大班白痴當佢神咁拜既奇景，用undergrad statistic knowledge賺大錢，真係人唔笑狗都吠，依家個班人唔知係咪仲生存緊

嬴得唔光彩

7月on99鳩買個期有跟過石師兄學野

tsm 90樓上不是夢

收息股有無推介 AT&T 點睇

今日美國投資者等緊消息？
點解成個市咁膠著？
我感覺好唔舒服

記得佢講乜2個sd 成班濕晒
係咪做做下assignment順便出黎撚狗

就夠鐘坐過山車

U既5日圖靚撚到

穿80溝多注

條友真係, 期權基本野 IV乜都唔識, 都賭到咁大
上次fed call 先好笑, 盤前+6定8% 張call一開都係跌

fedex

明明有更好選擇 點解要YUU

個時我見到成班人咁by佢濕晒，日日追住佢拎tips我真係諗到頭都痕
究竟係咪我問題，會唔會賺錢其實唔難

剩long 日日賭咁大

我入到donki，don don don donki ，唱左做 Y U U Y U

連登大船

乜跌返入五線譜-2sd俾佢入貨咩

呢首歌真係洗腦到痴線

bigc monster

好地地入去睇下薯片，又播
趕客到

今個星期破100

個市悶到

REGN 係咪有有錢佬做市，頂完上去唔郁嘅

全倉5% 追返D數

有冇巴打食過佢啲壽司

果班成個po比石仔同佢班學徙玩哂真係由2到1001親身傳授五線譜畫法，石仔最風光之日

有 都係果d野

因為隻隻都覺得貴, 但得4成倉

升左成200點仲想點
上半場都2-0，下半場唔失守就得

tesla
pstg

去親都買酒，highball， 燒灼
有時想試壽司，但又帶冇位俾我食

肉肉唔通重有得上...

聽返原曲啦

惠康係咁播

AAPL TSLA MSFT又集體碌落山
人哋先嗰幾毫，TSLA碌咗1蚊

向下跌得好靚

去DONKI 買肉多
啲日本肉間中有特價好抵食

有食過
有次仲買左條骨噤上下野，當韓式咁煎完包生菜食

我地依家贏緊5比0

有無其他推介

U 鑽石健康底係83蚊

原來uptown girl有中文

XOM...

TSLA 420 唔該

Aapl都叫碌落山

高成交股
得SQ破頂
強股

白宮群組

白宮群英番外篇

有冇人覺得ft更新完之後難用咗？
個成本價究竟可以點睇返？

屌，好撚恐怖

3叔果邊無睇一排, 宜家原來咁精彩

吉田入了三叔個post

Fb真係好撚廢

GOOG 廢D

麵神燈hsbc
應該聽日上返35

屌，我仲以為入去世界大戰
點知係幫拖

當年好多歌手都炒外國歌唱

有名你叫：fuckbook

物已類聚

CCTVB: 新聞掏寶 EP08 八七股災

今日契媽真係

TSLA縮窩縮得好緊要，咩事

俾哂位你入Call 仲唔醒水?

FUTU

脆脆鯊y
啱啱
$特斯拉()$ 分時圖和昨天一個逼樣子 像撒尿一樣

簽名

呢隻妖孽平時咁妹都有百幾% IV

2點準時大棍

83小注入左U7字頭再入

落？

見到U咁我不如扑暈自己算
連郡沉船

傻P去三叔公到搞搞震

呢隻垃圾最大失誤係吸引左P巴上船

Sq落左車想返去打死自己

我個倉星期五跌咗3.7%
今日升返4.72%
SQ一股未放直到應許之地375

妖孽得返70%IV的時候會發生咩事 大家都知道
等齊船員就開船

幻二，應許之地

即係其他會升，TSLA會跌

酒呀

想call返幾張下星期五TSM 85蚊
大家點睇 但怕ER已經price in曬

又想呃貨

正

u酒先 p巴上船

之前又吹tsm 跌到75比佢入個班友

long straddle
貴撚到仆街丫但係

U快走。

要落哂船先開車

沉左啦 仲點開

睇下成交量 仲要唔穿82

其實calendar call都唔差
呢度個個契媽信徒開calendar/diagonal is goodest

屌你老母閪部電動輪椅又想點

Long delta vega, short theta

TSLA Implied Volatility (Mean) (30-Day)

輪椅有啲似9月30
9up

P巴一滴精已經貴過佢地加埋

leap

Option賭錢姐冇問題，可以賭大船沉嫁嘛

tsm 如果 上到100就very gd , 下次大調整可以再入d 優質長倉股， 再炒msft

呢支無敵大陽蠋 加性交量 扯哂

Leap call咗出年100
亦手持正股
諗緊call唔call埋下星期五85蚊

今晚 REGN 得 40% IV 適合 straddle, strangle

頭先睇得 22% IV

接飛刀時段

wwr搞乜

TSLA又穿鑽石健康底

同琴日一撚樣咁

加少少call

TSM

uber幅分時圖係咪喺度寫緊uber

5蚊走咗

飛巴唔好gel頭

Tsla 420鑽石底黎

... common sense is not common

上面有人貼埋倉添
飛巴Gel咗成個星期 TSM就五連陽

MM派

係喎 呢個指標都幾準 有D驚

抵贏啦 坐咗個硬食

牙侵出院了

炒完呢浸 班banker又搵籍口個市到時執msft

貼倉最準

盤後411 我話嘅

3叔係咪見我生面口想踢我入會

3點就知不過佢個鎚頭我唔係咁睇好

侵出咗院？
個市突然好活躍

上星期班淡L 空倉L 睇定L 失蹤了

媽咪

Aerosols[edit]
Airborne transmission of COVID-19 has been shown to occur through aerosols, smaller droplets that are able to stay suspended in the air for longer periods of time.[4]

Multiple outbreaks have been reported in indoor locations where infected persons spend long periods of time, such as restaurants and nightclubs.[7][4] The role of short-range aerosol transmission in these cases is unknown. According to the WHO, as of July 2020, while viral RNA had been found in air samples, viable virus had not; there were no cases of transmission to health workers exposed to COVID-19 cases when contact and droplet precautions were appropriately used; and experimental studies such as one that found viable virus in aerosols generated using a high-powered jet nebulizer do not reflect normal human cough conditions.[8] However, there have been several individual cases where COVID-19 was transmitted despite there not being the close proximity required for droplet transmission and where contact transmission was unlikely. These include a choir practice in Washington, a restaurant in Guangzhou, and a tour bus in Hunan.[9]

Aerosol transmission of the COVID-19 virus outside of medical facilities has been the subject of controversy, with the WHO initially considering it insignificant, which led to widespread criticism from scientists. In July 2020, the WHO changed its guidance, saying that short-range aerosol transmission cannot be ruled out in these situations.[9]

從來都係機率高低問題

連登sentiment index

認真 到個市升定 大家入市， 我比貨大家

幾時叫做升定？

高J wwr

分散靚股 好開心 上星期升完小西fvrr 今日升cal 絲chgg

到傻散話要追貨嘅時候，個市好似雞犬齊升。

但大股反而陰跌

舊片分享
5號仔

Probability 問題，應該去諗機會率高唔高同埋有冇substantial impact

前排就係呢個現象 無走 就硬食咗

好hard sell不過我鍾意

真少年股神

SPX 準備突破

sq上次135無入， 唔洗 一個月升3成

sq 底位升咗6倍

TSLA 都有啦

但個風火輪轉到小西好波嗰格了 係咪要走先？

tsla

升多浸我走先。

唔好忘記 ZM，大家睇住佢一步一步升

馬後炮 佢個高息環境一轉左就等於基本面變左仲點會買

食咗3轉TSLA
夠錢開飯，走人

大家放棄左袁總

zm 大陸佬揸莊

大陸佬揸莊 炒下9988 或螞蟻算

其他不了

大陸佬好狼

唔好再提呢隻閪股

如果我350個陣唔係信左L巴4X萬買落去家下買到樓

已經清理緊個倉，淨返仲等緊回鄉嘅U
TSLA風險有啲高，今日唔留過夜啦

好好笑， tsm呢個現象 同之前個現象一9樣。
啱啱吹打台 震完倉 之後d人升返就急急腳走貨。

之後 同上幾個月 中美政治市咁，有機快上100

算啦 個制自己撳 你熟隻股 無人影響到你

建議全力買
我相信果粉

屌你老母一賣即升

call 咗10張tsm 85 this week

Domino pizza 仔用下體摩雪糕
DPZ 特價中
佢 8 Oct 出 quarterly earnings

肥過肥仔水今輪

呢到食完真係要睇住個市，唔好跟住瘋狂。

中美貿易戰台灣一定好危險
大家而家唔放就冇機會啦

避到每次大調 唔捉底咁炒都肥到hi

power hour

痴線一大棍

佢每次都係earing創新高之後開始暴跌

拆之前?

有無人高J咗wwr 目標12蚊

上次石仔 忘巴，一放此生難忘

成世人玩咁耐tsm咁悶，點知個刻個升幅咁短時間破咗呢幾年記錄

TSLA風險有啲高
有邊日唔高
老散開始買之後, 日日都撚狗啦

出 earnings 前走人

學習下，我早識 tsla 我all in 。

有客入咗成億 hkd tsla strong hold 發咗
痴線嘅分散投資，人地就只買一隻。
大跌市走轉。

三月升返時all in 再加

認真，你好有V子嘅影子
睇吓你唔會過幾日反轉豬肚屌爆我啦

我都無屌L巴

呢家個感覺唔知點解有啲唔同
而家每一日個感覺都係喺爆炸邊緣咁

我係個市信咗L巴 錯過底位撈貨的人。

個制自己撳

今日sentiment太好啫
tsn至多咪值$59

妖股有賺就宜家走啦
3 點後班人 panic sell 嫁啦

算啦， 有早知 無乞兒

瞓醒張AMD Short Put變左0.08，即係一晚多左17美。

下一站3426 3480

犀飛利

ZM同TSLA仲係咁既死樣

個倉ATH

tsm 好難會差 intel都要搵佢攪 appl又係

兩隻手都數唔晒

17 粒石仔
恭喜

加埋瞓之前既12美，接近30美

咁撚勁

希望好事成雙出咗兩間offer 想兩間都中 但 好多人搶。

中一間比d 開心我得嗎。

30美

打算儲起去 定食餐好享受下？

正股SH

我上星期四已經ATH
星期五-3.7% 今日+5.2%

夠唔夠交學費
stat course好似都3cred

就黎回本

我十年如一日 專注AMD

啱啱P/L上返納dee萬二點嗰陣，仲要有突

隔山買牛

9 月 避開曬？

今日+3%咋

點做到

L巴最鳩就係冇計無限QE
如果無無限QE佢岩
我諗緊其實中學ECON係咪唔洗教QE佢先冇諗

食中crwd ddog sq已經得
aapl正垃圾

做夠功課就得

I巴你好多中小股嗎？

我都ATH緊 納DEE萬二都無而家咁龍

投資經典2.0

張85 call 今日要itm?

我都係慢慢坐返d profit

1/3倉saas+sq
其他都係藍籌科技股

好耐無見過呢幅圖

我無跟大船

nono 佢公布無限QE個日都係插水架 大概係18個個位

龍埋𠵱個星期好嗎
想睇納dee 重回萬二之約

納dee 納期都癲左啊

我都太忙冇跟到U
希望再跌啲可以入

果巴 我仲係未回到本

是咪miss左大chance

本身大倉 低位唔敢入貨

到個市一悶 佢又炒過

前兩日先有新聞話有香港人中伏
有時隔一條街既環境都差好遠

今個星期上90樓上得唔得。

比我食靚call

除左NVDA 同TSLA 都無乜跟大船
主力AMD 同TSLA SP殺左上去
CRSP同BIGC星期五加完今日就爆 幸運值S

未搵到個節奏
同埋唔識揀股玩
升既唔敢買
錯失機會
但唔係你既錯黎

自己要做dd , 有street check ， google map 有street view.

zoolpa rightmove spareroom 又有出租價

仲有委託個邊agent幫你做viewing. 計啱數咪得

四巫日V彈
華爾街食到盡

bigc 係爆得勁既

最撚on9係手多止蝕止賺左
個兩野最痛 連miss 兩gap up

銀行無息，全球推向零息， 珍惜有幾里回報物業 加潛能區 希望五年升6成至一倍

RTY龍撚到仆街

今日啲中小型股好龍

同埋我小小地孖緊1.16倍 考慮緊減少少孖

大多數Dows S&P 股都係3/16 ATL 3/18 已經平番哂倉 之後升番上去

咁同我一樣 太重倉
自己注碼同節奏都未掌握到
仲講咩睇市
要屌屌自己

今日除咗Zoom同SQQQ之外其他都龍到仆街架啦
OXY都升5%啊

上個禮拜睇完隔離po 英國疫情技術分析整左張咁既圖俾P巴睇
而家睇返得啖笑

個理念好正。
打散哂風險， 不過搵靚股真係要功力。

再加孖展威力。

全倉 升一倍， 孖得一倍， 都變賺三倍

如果全倉拉平均升唔止一倍 我就唔識計了

依度有冇人有入REGN

小西巴個套要係自己好有能力同信心研究個股，買落去唔會因市況而改變初衷。

呢點，自問自己及呢到9成9巴打都無

果巴你孖太重 壓力好大
一個能夠令自己瞓得著覺
甚至一星期唔睇市都無問題嘅注碼就係合適嘅注碼
我而家小小地孖緊1.16倍 覺得好輕鬆
你9月頭嗰陣好似1.7倍+

加了SE

所以買樓做mortgage , 幾間做被動收入， 幾間d租就自供返。 到老時又多返d樓爽皮

岩
>2.5 倍
依家restart 重玩

岩岩加返 黎緊會入錢

50 都無ar 屌 訓先

孖TSLA 真係好恐怖
閒閒地一日無10%

150萬 我會係曼城cash buy 樓先， 份工有25k pound 年薪就做到mortgage,到時refinance, 借75% 。

層樓出租， 以租代供

先買下穩陣股票

屌你玩到咁大

炒完呢轉靚tsm ,忍手等 跌 玩msft

你都係搏殺之人

所以我一路都話，要控到大倉嘅話，
你唔可以再成日諗賺到嘅錢係你幾多日幾多個月人工

要買完就訓

雖然有能力搵返
不過浪費時間
搵緊自己節奏方法

6-8月 養大左個胃口
拆後試過計埋孖去到2000股tsla

升

爽

一齊都過去了
依家搵到自己玩法 幾舒服 慢慢坐番上去

成交有d細 聽日等fomo

指數仲未到oversold area 聽日繼續龍市

hk bank 可以做mortgage.

但我暫時未洗mortgage住。

指數要上就要FAANG

glasgow伏嫁。

真係買而想 租價齊升得曼城。

但邊到就要做功課。

盤同價係問題 太多人搶。

咩事升咁多

唔係訓咩 小西

個邊好凍嫁喎。

你都係去租住先。

個邊好多盤都伏

開心到訓唔著？

docu 之後都無力

btw 睇番goog巴斷八七股災片 個港交所主席比人問停市係咪個人利益時個反應大到

美股風火輪
小西好波下一格......

fb 好多華人水自己人嫁。

租金可以搵fd做成交 有免租期。

快d跌 岩岩沽左張期指

咩事 講比叔叔聽

再見了

個勢似聽日大龍市 好大支陽燭突破 入張下星期tdoc call玩下

日線圖好難淡得落手

龍龍蝦

Good night sweet dream

自住 就去租下先。

買黎收租， 勸你真係去當地住過下了解market.

無，無原無顧咁高yield同咁多盤

入貨未石囝

要不是無stronghold
就賺得更多

賺少啲囉下次黎過

晚安小西
無你9月日日上嚟定軍心叫我哋唔好panic sell
我應該一早止咗蝕然後而家揼緊春

再巴唔係有tsm?

AMD Short Put 執石仔中

SQ day high

電車廢撚到

入STNE當支持自己
最後機會

sq真係痴線 9月到真家 升3成。 計上次落135

不了，買貨唔係包賺

😘😘契媽😘😘

😘😘ARKK😘😘
😘😘ARKG😘😘

下次暴 跌市必入 股tsm sq tsla isrg #touch#d

屌你電車 咪又係禁唔住 要升

reverse head and shoulder

arkg好癲

電腦輪椅似乎真係425收市

今日volume連尋日一半都冇

呢轉龍到有d驚

講撚左

59蚊個陣入咗
契媽G唔受Tesla影響係喺契媽系列入面幾吸引

今晚開始成交細到顛，睇黎成個10月應該係牛皮，可能d人觀望大選結果先再決定入唔入返埸

家下先426姐

有tsm不過未去到好重倉
tsla太大注啦tsm相比好小兒科

之前好多龍頭加埋成8成倉
走淨啲etf tsm tsla去到3,4成倉

依家睇翻果堆野升翻哂
我24/9有入翻都賺少左

倉太多野，諗住食完tsm 先搵位入arkg 估唔到調咁少

證明聽日會fomo 仲有好多liquidity未入市

張AMD Short Put已經由0.25-》0.08

tsla 要等消息再炒

聽日有JPOW大將軍
今次應該係帶領龍友上去

輪椅每一蚊都比人㩒番落去

U volume細到 成隻連郡坐艇唔走貨
依家尾盤已入定sqqq
聽晚出意外熔斷也不怕

轉身太慢
都係揀啱坐定定啱我

屌 一講完野又熔

坐艇？

過一排你就知 唯笑到最後

契媽G + TSLA
2隻全倉夠做

今日都唔知龍乜
起身數錢唔理咁多住

台巴

較定鬧鐘4點起身數錢同加倉？

美長債大跌

Tesla 50%咁癲

呢個feel 大家feel 唔到？

個幾月前未由高位跌之前。 個排就係咁調整完就好龍，跟住龍到你唔信就上哂車。

大家要記得，唔係長坐倉要落車。

希望今次冇新手足聽左思覺失調石支笛 信左佢上個禮拜五清左倉

錢已袋理撚得你

睇長少少，其實最近1個月都只係打橫行

唔錯

呢個鐘數好自然醒咗
今日掛咗D單都冇乜入到
聽日先算

Gdrx

發達

痴線 收day high
好多股都大大支green dildo

短炒C朗， 享受呢個升浪

記得落車

應該要過到115xx先fomo

屌你老母TSLA收市盤後自動停正喺425

扑咗雞仔注 末日call

有咩etf推介

依家入債有D無謂
除非你做開股債資產配置

正式宣布電車下調評級至跑輸大市
目標價 380

9988 今個月可唔可以上350 比我放埋

電車幾時去番370

含撚啦你M額狗講一套做一套

契媽k+g

年底合股370 surprise

我諗聽日都開始有上星期五清左倉既入番貨

希望

瘋狂追擊

有無ching 知道邊個係mark anderson

ayx 換左ceo 即爆30%

大户

Ayx

岩岩原價放左AYX就即爆升
屌屌屌

大户2M鎂

原來TSLA日線做緊支好大支嘅上升旗
準備爆上

ayx 其實幾好我幾睇好佢 上次財報早入左貨坐左都成兩個月

不過我而家賣左一半先 唔知個ceo咩料take profit 先
但岩岩睇佢係co -founder 之一

準備潛水

一晚60M浪頂，聽日繼續落？

要睇多d 相 同搵 purchase side agent 幫你去拍video viewing.

要睇相關街道sold history 差唔多裝修 賣幾錢。

又要睇埋租金個個個範圍

基本要逐個上rightmove 到對比下

我8月高追左，見住其他大升佢仲妹下妹下，所以先諗住平手走，點知盤後賣左再升多30蚊

咁無人expect 到有呢d 事發生ge

dklm 我止蝕先黎爆升

無咗22萬

我放左一半only，諗緊另一半放埋定長渣
硬係覺得佢會跌番

咩料

我訓醒以為FT app short咗
一開嚇親，禁入去Day range11x，屌FT又錯報價，
坐咗好耐

痴線 咩破位止蝕，係美股唔work

隻嘢成交越嚟越細
波幅越嚟越窄
下個support 頂多去到400

鳩噏

唉 之前見ayx 似散水咁， 其他升佢又跌，最終止咗 唔夠幾日本

我覺得係假升

好肉赤

唔信換個ceo就值30％

呢隻股 我當佢老千股，永不買

作風好差

自己舞高弄底

呢支flag都已經準備左好耐

好勁
每日都7萬美

廢老星期五玩野 無計

足足無咗25萬 一星期 屌

冇記錯好似係港女黎

美股唔需要講logic 其實佢只係借d意補裂口

之前panic sell過SE，啱啱玩美股嗰陣

隻隻都升得佢日日跌4-5%，以為升完
一賣咗就爆升，所以今次我死都唔賣
終於等到

本身冇TSLA
唔係成日點睇佢幅圖嘛
邊似得呢度個個都有貨

真

無計個倉太多野。 減d最廢 。

d ceo 可以再吹又吹咁炒。

上次ER都冇問題，其他股插完都識彈，佢就死下死下，但跌極都唔穿100

之後幾日應該會喺405-450之間fing來fing去
再之後會再一格格咁上，例如415-460咁，同時啲波波會隨之而收窄
大選完咗先會再郁多啲掛

申利：傻散，乜都唔識，純鳩噏

太賤格

平左做返好友

今日個市咁龍都無爆上去真係睇唔透

我今晚set價放
結果on9左

ayx 真心賤

新聞就寫佢上調左個sales outlook

但我覺得更重要係d 人可能谷左好耐想呢隻爆好耐

有無人加沽

波巴覺得可以彈到幾多

呢個浪C朗倉必走

TSLA呢排都唔多跟個市行啦

其實震咗好多人走， 係自己on9

但我覺得佢就算升都會慢 所以減佢

真心屌 止咗唔夠幾日

有無Ching allin左拜登股？
點睇JKS SPWR日日keep住升

大數據，毛利率90%
之前問完小西，強化我SH決心

呢25萬 無蝕 今年成個倉都好靚仔

無問小西

你睇好邊幾隻

TSLA 450 啪啪啪
TSLA 450 啪啪啪

肉都赤埋

我新手嚟，都係啲大路股
仲坐緊TSLA

apartments 有保安 安全d

唔同人有唔同喜好。

freehold點會無人賣， 合理價 位置ok 兩星期內必賣出

星期四突破, 睇圖明明入得

重倉完星期五先嚟咁玩嘢

條吹淡友撈Ayx條撚屌

大成交gap down 嗰下都幾傷
仲要跌3成

食到應一應。

以後點敢買佢 ,咁玩口術

學埋大陸人d 撚屌野

應該有排磨
唔駛咁快入住

睇嚟半倉以上 SQ, 晶片, 科技股, 再加上被TSLA拖累

after market衝咗入場
諗住出完業績嗰下跌得跨，開市彈返上去，點知premarket再跌好彩冇賭ER

有跟跌唔跟升

而家回調浪

ayx ai之前覺得佢好好。

不過係自己柒

止蝕

飛巴仲有邊隻重倉

重新振作

tsm集中精神

今次要識止賺及離場等時機，入msft

目標 清晰

依家呢個蟹貨位其實都幾強
再跌落去都應該有d 難度
不過上唔上返去都係一個疑問

tsm U

如果同佢預測收益係好大， 咁佢之前造市咁呃夠貨，向上嘅蟹貨，根本唔係蟹貨，不過唔估佢啦。止蝕咗，無謂，人生再比佢撚第二次，佢升佢事

龍市無頂 睇埋聽日有無pull back先

我諗呢個星期會追落後既 MA線開始向上追
跌唔落就向上行喇DKLM

郊區買間freehold啦

得30股 洗唔洗一野爆升到咁癲

我都係咁諗
本身想直接入Long Call
但一張IB 扣我十幾萬Margin
（本身有Bull Put / 正股， 可能太高Delta)

所以決定試下呢招

不過 如果係香港享受慣出街食飯，其實移民外國一定唔得。

外國貴到high high

要收執心情好

你真係識講笑
我成日追美股區學野的

學定自己煮
其實唔難
係買餸可能要一野買成個禮拜份量

係， 但老人家鐘意食點心， 香港要平真係平到high high 日日tea 都平。

係， IB 當左TSLA 好高危
我IB 個邊個倉連TSLA正股都加唔到
SPX△ 去到132

咁要請老舉王巴打過去搞茶記/中菜

要移民 被動收入要有5萬， 再加劍橋有間屋先諗得過。

香港茶樓 食幾個點心，飲茶 hea 兩個鐘 兩位埋單70

係香港先做到

Corsair點睇

唔怪得
我心諗明明Long Call Max Loss咪最多Premium
點解個Margin可以超過成本十幾倍

反而開Short Call扣幾萬Margin
不過唔敢開

家中有老人家, 真係去英國想住得好又方便，得劍橋市中心。

但成千萬

你成家移民？

唔想轉生活模式真係唔好勉強移民

係嫁。

要好頂得悶，或者鐘意食打邊爐/（來來去去都係個幾款， 你有house bbq 又得金，悶得黎寫意

係。

香港除非末路先走

要走就成家走

同埋想去日本 泰國 玩

外國無得食加藤屋20蚊下午茶
仲有一堆好正既茶記炒粉麵/潮州河粉

香港因為識欺壓所以有平野食。

如果 香港有樓， 被對收入資產離岸，
香港生活係寫意。

因為欺壓人地得更多

係咁有budget 移去uk 既話
本身係香港已經好快活
洗咩諗移民

我勸唔到老豆果邊走
阿公阿婆都七老八十更加走唔到
所以決定留低陪埋佢地呢段最後日子先走

就係無

TWS 入面， menu有個叫 risk navigatior 可以check 到，你開嚟睇下我懶得開電腦

咁乖仔

醫療點算
有冇健保

今朝有酒今朝醉， 資產離岸就無有怕

要買保險嫁 詳情上網睇，

和牛實好貴

btw,日本湯底又貴到high high

果邊無759

香港日式 或台式放題， 你都唔洗諗個邊會有，有都貴到飛起， 個邊飛去日本11個鐘

想辦法做好被動收入， 買份全年旅遊保， 去下日本住幾個月 泰國幾個月 越南幾個月仲好

一樣
下次照咁玩
但一定一定要 c 朗
唔可以再on99

浪頂加沽?

大家努力 互相提點， 做好連登 美股團， 避開每次大調整

唔沽

不如每次好巴有靚野就pin 至頂

60分鐘圖炒短線好好用

壽喜燒，鰹魚湯，昆布湯，部隊鍋，土手鍋，沙爹湯，通通都得打

認同

好想食。

慳錢。

賺到大錢 想點食就點食。

宜家投資將來

再訓
聽日有時間再吹水

其實最緊要有朋友， 成個手足圈去到個邊，每個人發揮小宇宙 到時自家想食咩都得。

早抖果巴

宜家有無渣緊咩被動收入組合？
我見你都係買正股多

你係到搵幾個巴打

入緊曼城樓 暫一間， 傾緊另兩間。

有就做到2300pounds 被動每月 after tax

不過好難，太多人搶。

做到就會refinance 再搵三間，以租供樓。應該仲有少少落袋。

曼幫城樓 做完功課 真係

諗起今日果單英國樓盤Agent爆煲新聞
隔山買牛小心啲好

一定買二手樓 buy to let .

自己搵盤，做 due diligence.

買二手 freehold terraced house

推介?

提提你，一兩年前睇租務需求好弱，可能而家有改善…?

2000年到宜家 有d 位升咗十倍d 盤一出黎都即被人掃， 因為仲係底水

當年好似仲可以 一成首期。

自己都搶極都搶唔到 點推。 合理價盤唔多。

所以要係spare room zoolpa rightmove睇返 租盤多唔多 幾耐租得出。

介紹買liverpool 放租，或9 買曼城郊區死硬

好多野都要做功課。

不過樓 你上望追一批youtuber講 再做功課就知。

點解無人回

契媽又買任狗 買完未

好龍

巴打

追還追認撚住五線石條柒頭咪跟錯人學野

武漢肺炎病情可以好反覆
唔知佢死頂定真係復原
睇定 d 先出手好 d

係咪破頂要rebalance

要食呢水係要比d 膽
最多止蝕做得狠d

咁正股個growth 驚人d, 滾大左個本轉d Reits 都ok 啦

訓晒未醒

似乎佢想hold 一個fix 既%

如果portfolio 得幾隻咪準備隨時反手

如果成手貨咪hedge 下

由頭龍到尾

落到400都好
我420放完想搵位入番

saas股咁強勢好似有力破頂
shop net fsly連bigc都上埋

琴晚忍唔住走左